慕容公子表咗態未

聽講Bob叔表咗態
幾時到我偶像慕容公子表態

咩黎？

一個有墨水嘅YouTube直播主

一次反cup就變左有墨水

讀書少唔代表冇墨水
利申：中四學生(20歲)